想買隻66，邊到仲有貨

問左幾間錶行都無貨